金鐘人唔適用畫版？？？

畫版都冇個？點練畫？

唔記得左？

自推